{
  "questions": [
    {
      "question": "Glass på vintern",
      "answers": ["Ja", "Nej"]
    },
    {
      "question": "Från skala 1 - 5 där 1 är kyla och 5 är värme, vad föredrar du (in terms of väder)",
      "answers": ["1", "2", "3", "4", "5"]
    },
    {
      "question": "Wireless eller ethernet på din huvuddator?",
      "answers": ["Wireless", "Ethernet"]
    },
    {
      "question": "Vad är OS på din dator",
      "answers": ["Arch", "Windows", "Osx", "Annat"]
    },
    {
      "question": "Skala från 1 - 5, hur mycket gillar du skräckfilmer",
      "answers": ["1", "2", "3", "4", "5"]
    },
    {
      "question": "Vilken rank är du på League of Legends?",
      "answers": [
        "Iron",
        "Bronze",
        "Silver",
        "Gold",
        "Platinum",
        "Diamond",
        "Masters",
        "GrandMasters",
        "Challenger",
        "What is the league?"
      ]
    },
    {
      "question": "Vilket är du räddast för?",
      "answers": ["C++", "C", "C#", "Java", "Svenska"]
    },
    {
      "question": "Favorit Ghibli film",
      "answers": [
        "Princess Mononoke",
        "My neighbor Totoro",
        "Spirited away",
        "I am uncultured"
      ]
    },
    {
      "question": "Är du weeb?",
      "answers": [
        "Nej.",
        "Nej, jag må kolla lite 'anime' då och då, men jag skulle själv inte kalla mig en 'weeabou'",
        "Hai Desu Desu"
      ]
    },
    {
      "question": "Hur länge spenderar du vid datorn per vecka?",
      "answers": [
        "0 - 2 timmar",
        "2 - 6 timmar",
        "6 - 12 timmar",
        "12 - 169 timmar"
      ]
    },
    {
      "question": "Vad är din reaktion till att en server börja brinna?",
      "answers": [
        "Ring brandkåren",
        "Ring en pattet",
        "Starta om den",
        "Hämta korv"
      ]
    },
    {
      "question": "Någon säger att din kod är skräp, vad gör du?",
      "answers": [
        "Tackar person för kritiken och använd det som en grund till framtida personlig utveckling.",
        "Nicka och le, för att sedan ta ut ilskan hemma.",
        "Sök igenom personens github konto för saker att kritisera",
        "Informera personen att han/hon/den är en “script kiddie” och bör hålla sig till scratch tutorials",
        "Initiera slagsmål."
      ]
    },
    {
      "question": "Du fick IG på en tenta, vad är din reaction?",
      "answers": [
        "If at first I don't succeed, try again!",
        "Lägg den på högen",
        "Omöjligt, examinator måste haft fel.",
        "Byter till ekonomi"
      ]
    },
    {
      "question": "Från en skala från 1 till 5, hur hipster är du i smak av spel?",
      "answers": ["1", "2", "3", "4", "5"]
    },
    {
      "question": "Vad är din favorit anime?",
      "answers": [
        "Pokemon",
        "Sword art online",
        "Highschool dxd",
        "JoJo",
        "Family guy"
      ]
    },
    {
      "question": "Du ska börja ett nytt software project, vilken språk/teknik använder du?",
      "answers": [
        "Något välanvänt o säkert, jag vill att allt ska vara stabilt och att andra ska kunna arbeta med det i framtiden",
        "Jag använder js i frontend,backend, och på brödrosten",
        "Något nytt o spännande. Visst så kommer det vara deprecated inom 10 minuter, men det kommer vara roligt tills dess.",
        "Haskell"
      ]
    },
    {
      "question": "Det är dags för styrketräning, vilken är din favorit pass?",
      "answers": ["Legs", "Chest", "Arms", "Bär billys pizzan till skrivbordet"]
    },
    {
      "question": "Hur ofta drar du morbida, självnedvärdering skämt",
      "answers": [
        "Aldrig",
        "Inte ofta",
        "Ofta",
        "ima yeet myself out of this mortal coil."
      ]
    },
    {
      "question": "Är du en furry?",
      "answers": ["Nej", "UwU?", "OwO??"]
    },
    {
      "question": "Hur snabbt kan du springa?",
      "answers": ["Snabbt", "Ganska snabbt", "Inte så snabbt", "Springa?"]
    },
    {
      "question": "Klockan är 03:04 på morgonen och din kod fungerar inte, vad gör du?",
      "answers": [
        "Går och lägger mig, kommer vara mer produktiv när jag är pigg",
        "Hittar en lösning på stackoverflow, kopierar det, och sover",
        "Tar några shots redbull och caffe, dags att få det här gjort!",
        "Då jag vaknade några timmar sen, så ser jag ingen problem."
      ]
    },
    {
      "question": "Hur skriver du git commit messages?",
      "answers": [
        "Långa och detaljerade, annars fattar ingen vad jag skriver",
        "Kortfattade och sakliga, annars kommer ingen läsa dem",
        "Jag skriver enligt ${ÅRETS POPULÄRA FORMAT}, därför allt annat är skräp.",
        "Jag skriver memes, därför ingen kommer läsa dem ändå"
      ]
    },
    {
      "question": "Vem är din favorit karaktär i tv showen Friends?",
      "answers": [
        "Chandler",
        "Ross",
        "Emily",
        "Monica",
        "Phoebe",
        "Rachel",
        "Zoey",
        "Vad är friends?"
      ]
    },
    {
      "question": "Dokumenterar du och skriver tester till dina program?",
      "answers": ["Nej", "Nej++"]
    },
    {
      "question": "Favorit färg",
      "answers": [
        "#09CDDA",
        "rgba(9, 205, 218,1.0);",
        "'turqoise'",
        "'hotpink'"
      ]
    },
    {
      "question": "Hur många språk kan du",
      "answers": ["1", "2", "3", "4", "Programering eller riktiga?", "70"]
    },
    {
      "question": "Hur strikt är du när det gäller skolan?",
      "answers": [
        "Skickar in 2 min innan deadline",
        "Strukturerar upp så det blir mindre stress och bra med tid",
        "Skickar in 1 timme innan deadline, jag är inte en vilding."
      ]
    },
    {
      "question": "Hur många klistermärken har du på din laptop?",
      "answers": [
        "1",
        "2-4",
        "Mer än 4",
        "Varför skulle jag förstöra min laptop?"
      ]
    },
    {
      "question": "Kallar folk dig en “e-girl”?",
      "answers": ["Nej", "Ja, men jag vet inte varför", "Ja, jag vet varför"]
    },
    {
      "question": "Musik smak?",
      "answers": [
        "Top 100",
        "Hård rock",
        "Klassiskt",
        "Lofi hip hop beats to study and relax to",
        "Spelmusik"
      ]
    },
    {
      "question": "Vilken stil använder du för variabler?",
      "answers": [
        "camelCase",
        "PascalCase",
        "Snake_case",
        "Kebab-case",
        "SCREAMCASE"
      ]
    },
    {
      "question": "Hur gillar du din kaffe?",
      "answers": [
        "Mjölk.",
        "Mjölk med skvät kaffe",
        "50 / 50, as all things should be",
        "Caffe latte",
        "Caffe med skvät mjölk",
        "Mörk som min framtid"
      ]
    },
    {
      "question": "Gillar damsugare?",
      "answers": ["Ja", "Nej"]
    },
    {
      "question": "Hur många raspberry pi’s äger du?",
      "answers": ["0", "1", "2-3", "4-15"]
    },
    {
      "question": "Heter du santa? (Har ingen påverkan på spelet)",
      "answers": ["Ja", "Nej"]
    }
  ]
}
